半年了！還記得天崎對革命的主張嗎？

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

天琦 真是走前 我地好多年 希望呢6年 無磨晒佢D鬥志

崎乜？
琦 琦 琦